是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

隻蛋好靚
咩咩 唔好日日食麵啦 冇益喎

羊咩岩岩自己開波玩

啲叉燒乾到

有蝦咁好餸
啲叉燒好乾

到底你食左幾多日撈面

衰咩坐左咁耐

嗰塊黃色枱布係咩事

終於好餸咗